我咁樣算唔算失憶

我成日都明明好開心，諗到D開心野，好正

但唔知點解做下做下野就唔記得左自己開心

諗唔返自己點解開心。。

其他人角度見到你，似on9多D

點算好

正常嘅，我都唔記得曬以前D開心野

我係啱啱發生炸喎。。